老救App

是咁d
成日覺得WhatsApp group好鬼煩
同fb 搵更有麻煩

有冇IT知識嘅老救
可以一起研發出個老救app for 大家快速搵更呢？

希望功能如下
1。 搵更
2。出post 請人頂更la
3。老救動態
4。泳池資料參考
5。 急更通知

老救

老人院 平安鐘 個類app？
唔係已經有好多啦咩

冇救生員團體 Support 你出乜都冇人用

for 私池 需要救生團體？

洗咩出app
一個fb page 搞掂

表示有興趣用 - -

用group好啲 容易啲管人同資訊

搵人頂更真係慘過食兩舊屎